推上國際 香港警察破壞海洋生態！！

其實好想知顏色水有無化學成份，經雨水渠流落海洋對環境同生物有無影響？

光復香港 時代革命

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

五大訴求，缺一不可！

推

環保撚戰線！

聽聞係食用色素

但好似係混入左催淚水劑